[Christmas with love] 寄聖誕卡比大家

以前係舊登都做左好幾年
有寄聖誕卡比巴絲
自從出黎做野 就冇時間再做
適逢黎緊會轉工 會有啲時間

重新開始過 想寫啲開心既野比大家

2018年對於我黎講係好難過同好難過既一年
發生左好多事 曾經低潮到想放棄自己
好彩既係身邊有一個對自己不離不棄既人
無論我情緒有幾差 佢都幫我接收晒
因為有佢所以而家好返好多 雖然有時候情緒都係唔穩定 都好易波動
但已經比以前好左好多 個人開心返
明白到好多野換個諗法 其實就no big deal
仍然在呼吸都應該要慶賀

既然努力緊搵返自己既快樂返黎
我想寫開心事 至少大家收到之後 有唔開心事拎出黎睇返可能會有幫到大家平靜返
我會盡量寫晒比大家

如果你地想收到聖誕卡 就tg你既名 地址 同埋想我寫既內容比我
如果唔想既都希望留個言推個post 比多啲人睇到

希望大家開開心心 幸福快樂

我想問可以點樣回個諗法
姐係第二種自己呃自己？

唔係

我覺得當自己發現有問題 就要出聲
個陣我知道對方一定會叫我去睇醫生 而我唔想睇 因為冇人想將自己label為有病/病人
我都有將自己情況講出聲
對方唔係醫生 唔會有好實質既野幫到我
雖然佢冇講 但佢做既野係話比我知佢係我身邊
無論我既情緒係點 好定唔好 佢都無條件咁呑晒

有人係身邊係好重要
慢慢就唔會想令到對方太擔心太唔開心 會想自己努力下
搵啲野分下心 做啲自己一直想做但的唔起心肝既野
我揀左讀書同打返泰拳
做運動係有啲用既
雖然唔會話好順利好快就會冇事 可能有時好左三步 又倒退返一步
但至少我行前左兩步

有咩事要話比信任既人聽係正確既

訓前一推

記得樓主

個陣係舊登過黎冇改到名
因為唔知叫咩名好 就用返呢個咁on9既名

好有愛 推

支持支持 推一下

停左幾年 終於有時間再寄比大家

希望大家開開心心

樓主手字係唔係好靚架

以前讀書成日寫字就可以寫得快之餘都叫做見得人
而家少左寫字就爭咁啲

推

連登有愛, 路過幫推

多謝你

我已經唔知幾多連

幫你推下

多謝你

幫推

個idea很好呀，支持你～

多謝

個陣因為有玩postcrossing 同外國人交換明信片
咁我就諗其實香港都得 就膽粗粗開始左

推 ：）

支持絲打
多謝絲打一直解答我d牙問題

識人順便知佢家世

純粹寄聖誕卡比大家

冇識到巴絲

最後一次收 應該係中學

寄比你

good

幫推
多謝樓主